［poly手足］警方：現時逗留於理大範圍或將視為暴動罪！

20:21 警方：暴徒焚毀連接理工大學與紅磡火車站的行人天橋任何人進入或逗留於理大範圍並協助暴徒均有可能視為參與暴動

換完更食飽飯即攻

我救下你哋岀黎

咁你又唔畀人走又要同人講再唔走就告暴動
On撚鳩

推

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

Tui